［荒島求生］請選擇行動：

你滿嘴都是海水的鹹味，從昏迷中醒來， 陽光刺眼非常，你花了幾秒鐘來適應，察覺眼前是一望無際的海洋。

你發現自己身處一個沙灘，背後是長有椰子樹的樹林，但是一大片都被壓壞了，一條畢直的軌跡延伸了幾百米，遠處還有濃煙冒起。

我到底是誰…我好像失憶了，接下來應該怎麼做呢？

進入森林探索軌跡
探索沙灘

探索沙灘

唔可以探索完沙灘再入森林？

單手遊出公海

探索沙灘

有不少破損的行李、袋、衣服、物品等散落一地，陽光火辣，你繼續在沙灘上探索，感到嘴唇像是要乾涸得裂開了。

「謝天謝地！」你在其中一個箱子中，找到了很多在飛機餐派的那種很小兜的水。

你打開了其中幾兜，一飲而盡。 接下來你找到了遮陽帽，沒錯就是大媽去旅行那種，來住陽光。

軌跡末端的黑煙似乎越來越濃烈了。

物品：遮陽帽*1

繼續探索沙灘
進入森林探索軌跡

瞬移返屋企

接下來你又發現了一些充氣式救生衣，但周圍一個人都沒有就只有救生衣，連腳印都沒有。

然後你又發現了一些衣服、日常用品等等，太可憐了，這些人只是打算去旅行吧， 行李竟然都亂七八糟的沖到這個地方來了…

你敢不住思考到底發生了什麼事，但是一打算用腦就頭痛。

最後你找到了一個手提箱子，但是打開的方式很複雜，你決定暫時先和其他物品放在一起，以後再作打算。

軌跡末端的黑煙似乎越來越濃烈了。

整理在沙灘上找到的所有物品
進入森林探索軌跡

瞬移返屋企
單手遊出公海

你站在沙灘上沒有做任何事，陽光曬得你的皮膚灼熱，損失了3 HP。

整理在沙灘上找到的所有物品
進入森林探索軌跡

整理在沙灘上找到的所有物品

你整理了身邊的物品，物品清單如下：
遮陽帽
水一箱（5天量）
餅乾一箱（3天量）
衣服15件
浮潛眼鏡
神秘的手提箱
救生衣三件

遙遠處忽然發出一聲巨響，衝擊波將你和周圍散落的物品都吹飛了…

你躺在地上，出現了短暫的耳鳴，好不容易爬了起來，發現森林中有一大片都燒著了，濃煙四起。

似乎是軌跡的源頭有什麼爆炸了。

去看看源頭
遠離森林去探索海岸線

留言推post
投票玩game

Lm

投票都幾好

希望唔好又爛尾

去看看源頭

軌跡沿途的一切都被撞壞了，無論是森林還是土丘，偶然還有散落的行李和金屬碎片。

其中一塊比較大的金屬殘片上面寫著CA。好像是飛機的殘骸吧。

所以這條軌跡都是飛機緊急降落時的衝擊？接下來我看見了幾個脫落的輪子，就是飛機上起落架那種，我更加確定自己的推測。

而我已經不能再前進了，整片森林都著火了…等等，我好像看見火焰裏有一個女性恫體的人影，是人嗎？有可能在哪種高溫下生存嗎？

和人影答話
靜觀其變

和人影答話

「你…沒事嗎？」 我想了半天，只說得出這句話。 畢竟我是一個連登的毒撚，和女生說話實在太尷尬了。

再加上她，可是一個在火焰中都不為所動的女生。

人影注意到我，轉過頭來。

隔著火焰，我似乎看見她的雙眼正在凝視著我。

火勢好像越來越嚴重了，你又損失了 3 HP。

立即離開以免受到波及
要求人影和你一起離開

4 vs 4

我投撚左啦

G持